"Float like a butterfly, sting like a bee"

拳王阿里既名句，放係拳擊又好，其他運動都好，真係好值得學習

希望大家參考下

推

再推，希望大家睇到